三叔S10Plus vs One Plus 7Pro

三叔S10Plus
One Plus 7Pro

你會揀邊部？

利申:用緊HTC U11plus

一定係三星

one plus 大陸機wo
而且冇ipx8 冇micro sd同冇3.5
睇你覺得佢既賣點係咪真係好中意，我個人覺得一般

s10+有得用fingerprint login絕大部份銀行app

你見過活體磚未？ Galaxy S10 升級完就有

三星 買行貨

OnePlus 港行咁貴都有人撐

梗係等note10

用緊OnePlus 7 Pro越更新嚿電越倒水唔好買

OnePlus啲每更新就只會更倒水
部3T 係7.0 Nougat 升到9.0 pie, SOT由7.0 6–7hrs 降到3-4hrs(已經換過電加reset)
一開始啲review 入面battery test睇過就算

我聽日得閒會reset 頂唔撚順
省電模式+60Hz+FHD先勉強無咁倒水

S10+fingerprint係超聲波，範圍又細，有時解鎖解到炆

唔洗諗 一定係S10

諗住講中國機入嚟腐皮你，差D中伏

等note10 諗咁多做咩

反正都係支牌, 點解唔放埋華偽P30 PRO同屌米9出嚟比?